請立即停止follow 猛鳩語錄

此猛鳩已非猛鳩(FB, IG唔sure)，口語廣東話打字文法都錯晒，好L笑。。。最大問題喺日日share 港產片片段，中間加插廣告搵銀，消費經典港產片。

其實係咪賣咗畀人

賣左好耐

之前有巴打講過轉左幾次手
個陣已經unfollow左了

擺明已經唔同人
一早unfollow咗啦

日日share港產片片段，加插廣告，根本無本生利

unfol 咗十世

停左一排又係咁post on9 9唔搭8野
Unfollow左

上年香港唔記得邊單大事發生果日，佢突然係咁出post洗版
果日就即刻unlike左

但都仲有160K follower，廣告費相當可觀

之前佢狂Share無聊嘢個陣已un咗

一早unfollow咗

希望大家都unfollow依D垃圾page